{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68156&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동하회로가는애견동반펜션"
    },
    "text": "あなたのための快適で独立した空間、健康な一軒家ペンションです。 天井はヒノキで作られ、自然と調和しています。 大切な人たちと一緒にバーベキューパーティーをしたいなら、心配しないでください。 バーベキュー設備が完備されており、心強いパーティーを楽しむことができます。 周辺には安東河回村と粉芙蓉台が位置しています。 これらは車で3分でアクセスできます。 また、屏山書院は車で20分ほどかかります。 チェックインは午後5時以降で可能で、チェックアウトは午前12時以前までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設がすべて提供されます。 小犬1匹当たり追加料金5,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンで入室できます。 朝食をご希望の方は9,000ウォンでご利用いただけます。 裏庭にはお客様専用のフェンスが設置されていて愛犬の安全を助けてくれます。 バーベキュー パーティーを楽しみたいなら、炭、グリル、グリルをレンタルします。 2~3人は20,000ウォン、4~6人は25,000ウォン、7~8人は35,000ウォンで利用でき、炭やグリルを別途追加でレンタルする場合は費用が追加されます。 炭は直接焚かなければならず、テントも用意されています。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 写真は実際とは異なる場合があり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの天井は何で作られていますか？",
            "answer": "天井はヒノキで作られています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "安東河回村と粉芙蓉台が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "ドッグフレンドリーな宿ですか？",
            "answer": "はい、小犬1匹当たり追加料金5,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンで入室できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの設備があります。炭、グリル、グリルはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人は20,000ウォン、4~6人は25,000ウォン、7~8人は35,000ウォンです。炭やグリルを別途追加でレンタルする場合は費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 437
    }
}